請問這裏有沒無管理員

幾時加返 VIP, 啲廣告好撚柒煩

VIP